# ANGULAR-SPRING

***Para el inicio del  proyecto se debe tomar en cuenta lo siguiente:***

Tener instalado de manera local Gradle en su version 4.10.3

Es sencillo, la instalacion, puede seguir este tutorial. https://gradle.org/install/#manually


***Crear el nombre de la base de Datos***

En MySQL con el nombre de vuelos

Ejemplo:

CREATE DATABASE vuelos;


**¿QUE CONTIENE?**

El proyecto fue realizado mediante la siguiente URL: https://start.spring.io/


Se selecciono, las dependencias que se iba a utilizar entre ellas fueron:


**JPA**
**JDBC**
**MYSQL**
**JERSEY**
**WEB-SOCKET**
**WEB**


Se utilizo para hacer el BACK-END todas estas dependencias antes mencionadas.

ESTA COMPUESTO DE LA SIGUIENTE MANERA:

Controller    @En este se realizo todos los metodos a utilizar @GET, @POST, @PUT, @DELETE
Repositories  @En este se encuentra extendida el Jpa 
Service       @Se realiza los servicios para el consumo de los REST
DAO           @Contiene en si el Mapeo
Entities      @Contienen los modelos de las tablas


EL FRONT-END se lo realizo mediante el framework Angular.JS

En su ultima version, al igual que se ocupo Bootstrap para dar estilos y una mejor vista al cliente.

ESTA COMPUESTO DE LA SIGUIENTE MANERA:

STATIC  @Contiene la configuracion, el angular y bootstrap

JS @Contiene el angular, y su app, para controlar el manejo de la ruta a la cual se conectara para realizar el front-end

INDEX @Contiene todo el HTML junto con los componentes de Angular.



